+++
title = "Участники Кубка Европы среди студентов &#8212; 2008"
date = 2008-04-24T13:17:42
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/uchastniki-kubka-evropy-sredi-studentov-2008/"
permalink = "/post_3595/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "uchastniki-kubka-evropy-sredi-studentov-2008"
aliases = [ "/post_3595", "/uchastniki-kubka-evropy-sredi-studentov-2008",]
type = "post"
tags = []
+++

  1. &#8220;МИД-2&#8221; (Минск, чемпион Беларуси)

  2. &#8220;Тангородрим&#8221; (Иерусалим, чемпион Израиля)

  3. Чемпион Латвии

  4. &#8220;Припев 2 раза&#8221; (Санкт-Петербург, чемпион России)

  5. &#8220;В джазе не только&#8221; (Киев, чемпион Украины)

  6. &#8220;Авалон&#8221; (Симферополь, чемпион Украины по брэйн-рингу)

  7. &#8220;МаФи-сборная&#8221; (Минск, 2-й призёр чемпионата Беларуси)

  8. &#8220;Блок Смешения - No Даут&#8221; (Казань, 2-й призёр чемпионата России)

  9. &#8220;Бандерлоги - НаУКМА&#8221; (Киев, 2-й призёр чемпионата Украины)

 10. &#8220;Middle&#8221; (Минск, 3-й призёр чемпионата Беларуси)

 11. &#8220;Мишкина команда&#8221; (Саранск, 3-й призёр чемпионата России)

 12. &#8220;КВРКПВБ&#8221; (Харьков, 3-й призёр чемпионата Украины)

 13. &#8220;Еда&#8221; (Долгопрудный, 4 место чемпионата России)

 14. &#8220;6БК&#8221; (Киев, 4 место чемпионата Украины)

 15. &#8220;УрГУ - Потом перевернул&#8221; (Екатеринбург, 2-й призёр ОВСЧ)

 16. &#8220;Ослик IQ&#8221; (Санкт-Петербург, 3-й призёр ОВСЧ)

 17. &#8220;Буй-ОК!&#8221; (Минск, победитель МКМ)

 18. &#8220;Ye$KM&#8221; (Донецк, 5 место чемпионата Украины)

 19. &#8220;Хронически разумные United&#8221; (Минск, 5 место чемпионата Беларуси)

 20. &#8220;ОК на Оби&#8221; (Новосибирск, 4 место в ОВСЧ)

 21. &#8220;Прочерк&#8221; (Москва, 4 место в ОВСЧ)

 22. &#8220;ГРМ-2&#8221; (Санкт-Петербург, 6 место чемпионата России)

 23. &#8220;Трогательные аэросани &#8221; (Минск, 6 место чемпионата Беларуси)

 24. &#8220;ЕНУ&#8221; (Астана, команда по приглашению Оргкомитета)